有無澳洲嘅巴絲用過Load & Go ?

小弟下星期出發去澳洲 然後發覺好多嘢都要網上Book 如果用自己信用卡比咁就會有好多澳元剩
所以想買張澳洲Debit Card嚟比錢 咁我上網睇到Post Office有賣一張叫Load &Go 嘅Debit Card 但係佢又有分唔同款 想問大家有無用過 或者有無其他提議

無人用過？

十連

自己google啦

我見好似無乜人用咁所以先上嚟問下

有用過啊
我用個款係post office出既 好似八達通咁
入幾多錢入去 就有幾多錢用咁
增值就去post office搞
其實都幾方便

係Travel版？